.TH "data_TAD.h" 3 "Wed May 3 2017" "Redes2" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
data_TAD.h \- 
.PP
Funcion to handel TAD DataUser y List channels\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'irc\&.h'\fP
.br

.SS "Classes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "struct \fB_NodeListChannels\fP"
.br
.ti -1c
.RI "struct \fB_DataUser\fP"
.br
.in -1c
.SS "Typedefs"

.in +1c
.ti -1c
.RI "typedef struct \fB_NodeListChannels\fP \fBNodeListChannels\fP"
.br
.ti -1c
.RI "typedef struct \fB_DataUser\fP \fBDataUser\fP"
.br
.in -1c
.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBfreeDataUser\fP (\fBDataUser\fP *dataUser)"
.br
.RI "\fILibera la estructura DataUser\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBcreateListGlobalChannels\fP ()"
.br
.RI "\fIInicializa el array de canales\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBnewChannels\fP (\fBNodeListChannels\fP *list, char *channel)"
.br
.RI "\fIAgrega un canal a la lista de canales creados\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBisCreator\fP (\fBDataUser\fP *dataUser, char *channel)"
.br
.RI "\fIComprueba si un usuario es el creador\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBfreeListChannels\fP (\fBNodeListChannels\fP *list)"
.br
.RI "\fILibera la estructura NodeListChannels\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBfreeALLChanels\fP ()"
.br
.RI "\fIFree all chanels\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBchangeProtectedTopic\fP (char *channel)"
.br
.RI "\fIIndica aun canal que habilite el modo Protected\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBisProtectedTopic\fP (char *channel)"
.br
.RI "\fIIndica si un canal tiene habilitado el modo Protected\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBchangeSecretChannel\fP (char *channel)"
.br
.RI "\fIIndica aun canal que habilite el modo Protected\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBisSecretChannel\fP (char *channel)"
.br
.RI "\fIIndica si un canal tiene habilitado el modo Protected\&. \fP"
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBNodeListChannels\fP * \fBlistaGlobalChannles\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Funcion to handel TAD DataUser y List channels\&. 


.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Dario Adrian Hernandez 
.PP
Miguel Angel Alvarez Rodriguez 
.RE
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/4/12 
.RE
.PP
\fBVersion:\fP
.RS 4
1\&.0 
.RE
.PP

.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "void changeProtectedTopic (char *channel)"

.PP
Indica aun canal que habilite el modo Protected\&. changeProtectedTopic 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/2/9 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIchar\fP * channel Canal a comprobar 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.1 
.RE
.PP

.SS "void changeSecretChannel (char *channel)"

.PP
Indica aun canal que habilite el modo Protected\&. changeProtectedTopic 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/2/9 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIchar\fP * channel Canal a comprobar 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.1 
.RE
.PP

.SS "int createListGlobalChannels ()"

.PP
Inicializa el array de canales\&. createListGlobalChannels 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
04/12/2016 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
1 OK, <0 Error Code 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.0 
.RE
.PP

.SS "void freeALLChanels ()"

.PP
Free all chanels\&. freeDataUser 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/3/28 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.0 
.RE
.PP

.SS "void freeDataUser (\fBDataUser\fP *dataUser)"

.PP
Libera la estructura DataUser\&. freeDataUser 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/3/28 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIdataUser\fP Usuario a liberar 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.0 
.RE
.PP

.SS "void freeListChannels (\fBNodeListChannels\fP *list)"

.PP
Libera la estructura NodeListChannels\&. freeListChannels 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/3/28 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fINodeListChannels\fP *list lista a liberar 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.0 
.RE
.PP

.SS "int isCreator (\fBDataUser\fP *dataUser, char *channel)"

.PP
Comprueba si un usuario es el creador\&. isCreator 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/2/9 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIDataUser\fP * dataUser Data of user 
.br
\fIchar\fP * channel Canal a comprobar 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
1 Si es el creador, 0 si no 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.1 
.RE
.PP

.SS "int isProtectedTopic (char *channel)"

.PP
Indica si un canal tiene habilitado el modo Protected\&. setProtectedTopic 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/2/9 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIchar\fP * channel Canal a comprobar 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
1 Si esta hablitado, 0 si no 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.1 
.RE
.PP

.SS "int isSecretChannel (char *channel)"

.PP
Indica si un canal tiene habilitado el modo Protected\&. setProtectedTopic 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/2/9 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIchar\fP * channel Canal a comprobar 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
1 Si esta hablitado, 0 si no 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.1 
.RE
.PP

.SS "void newChannels (\fBNodeListChannels\fP *list, char *channel)"

.PP
Agrega un canal a la lista de canales creados\&. newChannels 
.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2017/2/9 
.RE
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fINodeListChannels\fP *list lista de canales 
.br
\fIchar\fP * channel Canal a añadir 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
: Miguel Angel Alvarez Rodriguez : 1\&.1 
.RE
.PP

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Redes2 from the source code\&.
